支那污染物又消耗香港醫療資源

Hot topic 真係話口未完

話說尋晚on call 收咗個80幾歲阿婆
阿婆本身住喺大陸，啱啱一個月之前攞到香港身分證，不過其實都仲住緊係大陸。
幾日前喺大陸屋企跌親，去埋大陸醫院照埋電腦掃描見到斷骨。明明大灣區先係人類嘅伊甸園，但係又要帶阿婆返嚟香港呢啲第三世界醫。🤷🏻‍♂️
好啦行埋牀邊做檢查，阿婆唔識聽唔識講廣東話都預咗啦，大佬原來普通話都唔識聽唔識講。問吓床邊四個屋企人，四個都用啲唔鹹唔淡嘅廣東話答我，話阿婆自己長期買血壓藥食但係冇任何複診。
術前檢查係要照肺嘅。一打開阿婆張肺片睇，「心胸廣闊」已經唔足夠形容阿婆個心有幾大，好明顯係長期心臟有問題冇處理過。不過其實就算佢好健康都冇得即刻做手術，因為而家緊急手術條隊排到星期一都未做得完。😪

結論：照肺check心做手術駁骨物理治療開藥複診，120蚊一日真係抵到爛，各位唔買都埋黎睇睇🎊🎉

#如有雷同實屬不幸
#個ward爆到fracturehip都要瞓街床
#家庭團聚
#好似就嚟又要交稅
#彭生問你數據呢？
#冇數據我哋好難討論喎
#大家一齊估下阿婆住公屋定私樓?
#又再估吓做完手術會唔會申請傷殘津貼?
#中港一家人
#生係中國人死係HA鬼
#竭誠為大灣區同胞服務

[圖文不符] 同場加映有另一個阿婆吞左個兩蚊同隻戒指👻
— at Caritas Medical Centre.

我自己遇過 一個雙目失明，50-60歲女人， 全講普通話；另一個截左2雙小腿既男人，都係50-60歲，又係淨識普通話
次次諗交咁多稅比呢班前半生對香港完全無貢獻既人（後半生應該都唔會有），就會好嬲。 佢地仲可以一排公屋即有得住。

喉嚨有個兩蚊銀塞住？

同埋好撚多支那狗喺支那醫唔掂就過黎
個個拎著深圳人民醫院啲xray片

pish

80幾歲阿婆

係香港先咁on9唔洗驗身同比咁大年紀既人移民黎

點解吞完戒指吞兩蚊？

我當佢隻戒指係意外跌咗落食物，兩蚊咁大好難係意外喎

我估佢想用兩蚊推隻戒指快啲痾返出黎

啲hashtags做乜鳩